筆直40k想買mon, 買apple定係eizo好？

睇人啲評測話apple 個pro display xdr話高價mon黎講CP值唔錯
但自己第一次入手咁價既mon
有無巴打有經驗？

推

euro for sure
業界顯色最靚

eizo
auto correct

負皮係咩料？
逢apple必反？

我見啲人都係咁講，但個xdr又好靚

一律建議 apple

睇你咩用途掛，pro xdr個output 好似有d限制，PC 唔岩用
FYI ASUS 都有d ProArt display 係呢d 價位

應該係你出post唔係話已經買左apple野
仲要比較所以負評你

XDR

apple啦 個mon好正

得40k😨買個底坐都唔夠

ching買咩底座咁堅抽？

eizo

唔係特別專業用途又用mac既話就梗係apple
ezio咁醜樣

apple個部 有風扇 會唔會好嘈

風扇同咁多散熱孔應該係for 佢24/7 max brightness 唔熄芒